組隊自發清潔聖安德烈堂

d

聖安德烈堂琴日比黑警噴到周地藍色
召集手足今晚1930去幫天主教堂清潔

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

幫

不如全港黨鐵靜坐聲討721啦

林奠去清真寺, 幾時去埋 教堂 報館 商舖 民居?

6/10 p牌推唔郁

7/10

8/10

9/10

10/10

提大家今日有咩活動 10 · 21
-----------------------------------------------------------------
12:30 醫民同行 醫護抗暴 靜坐行動
- 八間醫院

19:00 - 23:00 毋忘721 元朗恐襲三個月靜坐
- 18區黨鐵站大堂

#39mRunFor721 全港和理跑
- [時間地點不限 跑步計時39分鐘]

幫推

聖安德烈聖公會ga
btw推下

支持，上帝要人

沿路都要，黎個清潔日

呢個係基督教既

要準備啲咩

推

基督教地頭
你叫管浩鳴出聲屌鳩popo先
佢咁藍可能好鍾意d藍色水呢